有冇巴打讀過海事科技高級文憑

想知讀咩，同難唔難讀，

world of warships?

其實唔難
利申4季r1

廢科